\section{Resultaten}
\label{chap:resultaten}
%· Productbeschrijvingen
%o Welke (deel)producten ga je maken? Beschrijf deze.
%o Visualiseer de (deel)producten in een Product Breakdown Structure (PBS).

Hieronder zijn de (deel)producten te vinden met een beschrijving:

\begin{description}[align=left]
	\item [Onderzoeksdocument] Dit is het onderzoek dat gedaan wordt naar \gls{business-intelligence} en \gls{olap}. Hierin worden alle bevindingen tijdens het onderzoek gedocumenteerd.
	\item [Ontwerpverslag] In dit document worden de verschillende iteraties van ontwerpen voor de code gedocumenteerd. In dit document komen verschillende UML diagrammen om de interactie tussen de verschillende \emph{classes} weer te geven. De feedback op het ontwerp wordt ook hierin verwerkt. 
	\item [Software] Dit is de daadwerkelijke software die ontwikkeld wordt: de API, het algoritme die de data ophaalt en terug geeft, de testcases en alle toebehoren. 
	\item [Afstudeerverslag] Dit is het uiteindelijke verslag waarin alles gedocumenteerd is. 
\end{description}


\begin{figure}
	\label{fig:product-breakdown-structure}
	\centering	
	
	\tikzset{
	  basic/.style  = {draw, text width=3cm, drop shadow, font=\sffamily, rectangle},
	  root/.style   = {basic, rounded corners=2pt, thin, align=center,
	                   fill=gray!30},
	  level 2/.style = {basic, rounded corners=6pt, thin,align=center, fill=gray!60,
	                   text width=8em},
	  level 3/.style = {basic, thin, align=left, fill=gray!60, text width=6.5em}
	}
	
	\begin{tikzpicture}[
	  level 1/.style={sibling distance=40mm},
	  edge from parent/.style={->,draw},
	  >=latex]
	
	% root of the the initial tree, level 1
	\node[root] {Afstudeerstage}
	% The first level, as children of the initial tree
	  child {node[level 2] (c1) {Afstudeerverslag}}
	  child {node[level 2] (c2) {Onderzoeks document}}
	  child {node[level 2] (c3) {Ontwerpdocument}}
	  child {node[level 2] (c4) {Software}};
	
	% The second level, relatively positioned nodes
	\begin{scope}[every node/.style={level 3}]
		\node [below of = c1, xshift=15pt] (c11) {Requirement analyse};
		
		\node [below of = c4, xshift=15pt] (c41) {Code};
		\node [below of = c41] (c42) {Tests};
	\end{scope}
	
	% lines from each level 1 node to every one of its "children"	
	\foreach \value in {1}
	  \draw[->] (c1.195) |- (c1\value.west);

	\foreach \value in {1,2} 
	  \draw[->] (c4.195) |- (c4\value.west);
	
	\end{tikzpicture}
	
	\caption{Product breakdown structure}
\end{figure}